想彈番琴但係又唔知點練得好

我都知自己垃圾嫁啦，但係妹下妹下個琴又真係無咩方向感
條片我不求有人話我彈得正常，大家辨識到我彈咩歌就得番嫁

最近彈番琴練梗蕭邦首英雄波蘭
搵自己鍾意既黎練咪得

唔記得變URL

有冇高手留言

再推上黎
呢幾日我都有練但練黎練去冇咩突破咁，每日都差唔多，彈到唔好聽嘅繼續唔好聽
有咩解決辦法

自學定出面學過？練得唔熟同埋隻手彈落去個下比較硬同用力喎

聽完你幾條片

我覺得可以慢慢練 未練熟曬咁快就用正常速度會係咁卡

小學至中五時跟過老師
近期係自己練

yes
幾條片都係搏負皮
因為有時真係唔識點樣處理

試下彈慢d 熟左再彈快先拍片

我以前學琴係咁既，左右手先分開練，熟左先夾埋一齊，你學到幾級，照計小學到中五都應該學到6-7級起碼，sight-reading都應該唔曳架喎。

拍片係求改善

5級
我好很hea